[1850] 有冇家居HKBN仲未上到網

我未上到

上唔到網呀

上唔到，打上去無人聽，網上customer service又無人應dllm

垃撚圾

利申 上唔到

me2 住將軍澳 收咗皮

Me

得HKBN有事囉

smartone 岩岩收左皮

將軍澳仲未上到網

邊區又唔講

屯門上唔到

20:06 沙田區仲未上到 dllm

九龍西全日冇事

屯門新墟 全日上到

粉嶺全日上唔到

無事 全日

屯門全日都上到

秀茂坪朝早1100左右突然上唔到
啱啱打去128100淨係話維修 cs冇人聽

上到喎

青衣都死

大埔上唔到…
但住同村(唔同座)個fd話上到

smt用hkbn架嘛

西營盤唔得
屋企兩條線
HKBN FTTB收左皮
網上爬 FTTH無事

馬鞍山全日都上唔到

寶達hkbn用戶全日無事

馬鞍山全日都上到喎

馬鞍山成日都上唔到
垃撚圾

屌你老母 垃圾

上唔到啊，打咗上去問一問，佢話聽日先得

全日都上到
岩岩無啦啦上唔到
土瓜灣
垃圾

元朗全日無事

唉 屌 仲慘撚過無day off

藍田下午突然上唔到

上唔到

放假冇上網慘過食屎

唉屌 仲未上到

我秀茂坪用唔到

斷網斷足全日
希望聽日可以連得返

寧願返學用學校個慢鳩wifi

垃圾hkbn 樂富上唔到網

仲未上到

介唔介意講下邊邨
我都未上到

富善個邊

岩岩打過去…佢地話佢地 server都有問題…連拎客戶資料都唔得。話2個鐘後覆…d電話打到爆晒

我大中果邊
琴日一起身就連唔到wifi
手機wifi signal有個感嘆號

我尋日到中午都重上到…訓一訓5點幾就上唔到。重以為rounter壞…點知直插都唔得

琴日兩點開始用唔到
屌依家連客户服務都load唔到入去

今朝臨返工前都連唔到wifi
諗住陣間lunch打去問下

屌 大角咀仲未上到
琴日死到而家